女人嘅共通點

三十歲後嘅女人通常唔留長頭髮

好撚嘈

有閪

約埋去廁所

女人嘅不同點相反

傾點殺男人

煩 妄想症

個閪臭嘅

溝